{
  "app": {
    "title": "RTTY - 远程终端访问工具"
  },
  "Authorization Required": "需要授权",
  "Username": "用户名",
  "Enter username...": "请输入用户名...",
  "Enter password...": "请输入密码",
  "Sign in": "登录",
  "Reset": "复位",
  "Signin Fail! password wrong.": "登录失败，密码错误",
  "Refresh List": "刷新列表",
  "ungrouped": "未分组",
  "Please enter the filter key...": "请输入关键字进行过滤...",
  "Execute command": "执行命令",
  "device-count": "设备数: {count}",
  "Sign out": "退出",
  "Sign up": "注册",
  "New to Rttys?": "新用户?",
  "Already have an account?": "已经有一个账号?",
  "Sign up Fail.": "注册失败",
  "No devices connected": "没有设备连接",
  "Device ID": "设备ID",
  "Connected time": "已连接时长",
  "Uptime": "运行时长",
  "Description": "描述",
  "Please select the devices you want to operate": "请选择您要操作的设备",
  "Access your devices's Web": "访问您的设备的 Web",
  "Command": "命令",
  "Cancel": "取消",
  "OK": "确定",
  "Ignore": "忽略",
  "username is required": "用户名为必填项",
  "command is required": "命令为必填项",
  "must be an integer between 0 and 30": "必须是 0 到 30 之间的整数",
  "Parameter": "参数",
  "Wait Time": "等待时间",
  "Status of executive command": "命令执行状态",
  "cmd-status-total": "总数: {count}",
  "cmd-status-fail": "失败: {count}",
  "Response of executive command": "命令响应",
  "No Response": "无响应",
  "Error Code": "错误码",
  "Error Message": "错误信息",
  "Status Code": "状态码",
  "Stdout": "标准输出",
  "Stderr": "标准错误输出",
  "Upload file to device": "上传文件到设备",
  "Select file": "选择文件",
  "Upload": "上传",
  "Device offline": "设备离线",
  "Sessions is full": "会话已满",
  "Copy - Ctrl+Insert": "复制 - Ctrl+Insert",
  "Paste - Shift+Insert": "粘贴 - Shift+Insert",
  "Clear Scrollback": "清除回滚",
  "Font Size": "字体大小",
  "Upload or download file": "上传或者下载文件",
  "About": "关于",
  "Please execute command \"rtty -R\" or \"rtty -S\" in current terminal!": "请在当前终端中执行命令 \"rtty -R\" 或者 \"rtty -S\"",
  "Proto": "协议",
  "ipaddr": "IP 地址",
  "port": "端口",
  "path": "路径",
  "Please input ipaddr": "请输入 IP 地址",
  "Please input port": "请输入端口",
  "Please input path": "请输入路径",
  "The file you will upload is too large(> 4294967295 Byte)": "您要上传的文件太大了(> 4294967295 Byte)",
  "Invalid IP address": "无效的 IP 地址",
  "Invalid port": "无效的端口",
  "Must start with /": "必须以 / 开头",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪切板",
  "Pasted from clipboard": "已从剪切板粘贴",
  "Please use shortcut \"Shift+Insert\"": "请使用快捷键 \"Shift+Insert\"",
  "Your device's rtty does not support https proxy, please upgrade it.": "你的设备的 rtty 不支持 https 代理，请升级",
  "Device Unavailable": "设备不可用",
  "Terminal Session Limit Reached": "终端会话数达上限",
  "Device Response Timeout": "设备响应超时",
  "The device is currently offline. Please check the device status and try again.": "设备当前离线，请检查设备状态后重试。",
  "The maximum number of concurrent terminal sessions has been reached. Please try again later.": "已达到最大并发终端会话数限制，请稍后重试。",
  "The device did not respond to the terminal session request within the expected time. Please check the device status and try again.": "设备未在预期时间内响应终端会话请求，请检查设备状态后重试。",
  "Requesting device to create terminal...": "正在请求设备创建终端..."
}
